屈𩓙研隻仆街曱終於現形

港台鹹水海！
屈穎妍
2020-03-13

從沒見過如此厚顏。

當你吃着皇糧反朝廷，拿着納稅人錢反社會，然後被天下人咒罵的時候，你卻自我感覺良好地說：
「唔係吖，我堅守崗位吖，有幾萬人讚我吖……」
無恥，原來真是無敵的。
—————————————
屌那媽
我都留意咗條八婆好耐
原來真係曱甴黎

竟然將香港特區政府比喻做朝廷
咁即係支持港獨！！！同時暗諷我大民主帝國係獨裁！！

睇到呢度我已經嬲嬲地
想用升龍拳一野升落去

點知佢下一句仲離譜，擺撚到明串鳩我世一警隊！！！！
仲要話佢哋係無恥！！！！

你老母就真係無恥啦 屈𩓙研

利申：2016 Dse 中文閱讀拎五，一定冇理解錯

當你吃着皇糧反朝廷，拿着納稅人錢反社會，然後被天下人咒罵的時候，你卻自我感覺良好地說：
「唔係吖，我堅守崗位吖，有幾萬人讚我吖……」

其實點解仲要留意呢條八婆文妓
唔好再幫佢宣傳喇

得警甴支持佢。。。

藍絲屈都鬧黑警

講緊警甴

當你吃着皇糧反朝廷…

清朝呀？嗰D係人民既錢！政府直情攞住人民既錢買裝甲車打殘人民啦

佢呢啲已經係最極端嘅同溫層，真係冇拉攏嘅必要